有關 支付寶… 有乜睇法？

話説小弟有份功課，想請大家幫幫忙填下問卷，唔會阻大家太多時間，感謝！

係啦，好後悔，求巴打幫忙脫苦海

speed up transaction, 求教點釋會好d?

可以加快付款時的等候時間？

減少交易中所需的時間

流動無現金付款 可以縮短與商戶交易時間
而家d學生中文真係

感謝

done

好感動

唔係批評 只係善意提醒
spot out到有錯別字 第一頁：已經年滿18

同埋去到後面都要諗一諗先答 例如係問覺得供應商係咪安全 可靠之類
我自己覺得Apple Pay android pay google pay嗰啲ok但我又覺得支付寶唔ok 變咗就唔太知應該點答 唔知係咪你本身嘅原意啦 我自己都唔熟問卷嘢 可以當聽完就算

thanks, 會改

我原本一年前係計劃做 Android pay, Apple Pay... 點知今年殺出個支拿寶……依家谷咁行唔加又唔得

而且開post 上面用支拿寶先多人睇入黎…

利申，我都無用支拿寶，但感覺果度security要諗，我篇野都叫有野寫下，多謝巴打先

仲要減少處理現金，同盤點時間同成本

下次有機會會加埋， 唔該巴打

貼埋英文link,

多謝各巴打

論文依D數據

自己作啦

英國研究